其實今年歐聯4強已經好明顯係邊幾隊

獌 疤 利 祖
不服來電

電話響鈴來留名

正評=樓主肉酸加弱智
負評=樓主肉酸only

皇馬四連霸無死角

98=g

電話幾號 我想講句恭喜發財

又係你搞事

收聲啦死肥仔

皇巴拜曼一家親

唔中樓主會否用個頭撞爆電視？

認同

唔中你幫我含

負皮得一個 應該係樓豬 自認肉酸

佢係咁 唔多聽話

其實點解會然佩雷斯會叫肉酸

搜尋關鍵字：樓主老母 肉酸

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

曼聯

肉酸仔

送禮送給獌